# README

## 如何提高相亲成功率

- 方法1:第一次约会时间要短

    第一次约会是想要给彼此一个认识的机会，如果可以发展的话，你们可以选择在下一次约会时继续沟通，如果没有想要发展下去的意味，也一定要保持高雅的收场。

- 方法2:做你自己

    因为是相亲，对彼此都不认识，所以有的人就会在这段时间刻意改变自己的性格，掩饰自己的缺点，让自己成为另ー个人。不愿告诉别人你内心深处的秘密，或者最令你恐惧的事情。做最真的自己才有可能避免将来交往的尴尬，相亲重要的是内心的交流。

- 方法3:约会就是见面会

    第一次约会其实也是见面会，所以你根本不需要太过紧张，只需要保持冷静的心态，即使不成也还是可以成为朋友的。

- 方法4:清新可人，礼貌待人

    第一次约会的时候要给别人好印象，并不是说你要做另一个人，而是说你需要从内到外干净整洁，这样可以使你与任何人接近时都令人愉悦。

- 方法5:保持好奇心

    跟别人聊天的时侯要保持好奇心，如果你对他人的世界开放内心，保持好奇，你会有很多新奇有趣的收获。虽然你很有可能听不懂对方在说些什么，但是只要你多问，这也是能够促进你们交流的。做一个好的倾听者。

- 方法6:不要降低你的预想

    相亲成功首先要让自己自信，排除掉内心深处那些潜意识里的消极念头，忘掉自己的缺陷，只有自信的人才能够让别人相信。但是也不要太过自负或者是傲慢，只需对自己宽容一些。

- 方法7:呼吸、放松。当成是一次普通的交谈

    如果你对于这次相亲感到紧张，你可以选择自己给自己放松，呼吸、放松。如果约会并不十分满意，那么就继续前行。

- 方法8:爱情何时降临，爱情总会不期而至

    并不是说每个人的相亲都能成功的，所以只需放松心态去面对，去交谈，属于你的爱情迟早是会来的。
